如果叫連仔開多幾個台會唔會太過份？

借fd ac一用
初次出po好多唔識如有不足請大家幫忙指出

講明先：對管理/設立討論區呢方面0認識，只係想提出意見睇下有冇機會做到

因為呢場運動，上連登已經成為左好多人嘅生活習慣。大家都喺度宣傳討論交流，日日都有成千上萬個po
亦因此出現左啲問題：
1.好多人出po令到各位出嘅po好快就俾人沉底(sorry唔係好識講
2.日日太多資訊都冇耐性睇曬咁多，可能就咁miss左啲重要野/好快唔記得(香港人出名善忘🤦🏻‍♀️)
3.巴打絲打們重複po文宣圖睇到都辛苦
4.作為用家有時睇到排山倒海嘅po都好攰，會特登唔上連登等自己冷靜下

所以如果請連仔開多幾個台有冇可能？作分流之用。
例如：文宣台，意見台，戰略台，活動台，同呢場運動相關嘅消息台等等(呢啲名都係隨意諗，如果可行再改

或者會令到啲po觸及率低左但係會方便返用戶搵返各自需要嘅資料，各位做野都會更加有效率。

以上係本人嘅拙見但希望可以解決到呢個pain point

另外都想增加留名上限

推

連仔睇到嗎

幫你推